hi 淡友 （1333）

同我升盡佢

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

lm

快啲千跌啊

岩岩回落黎俾位入貨, 大家買晒未

快啲挾我五千點
I am ready

三四點未到 就上返去

又係仲升撚到On9

今晚突襲

QQ今日升唔起又插唔落
琴日大成交插水
但呢兩日買入力勁
短期仲可能會落多落，但好快會彈高高

不要騰只要信

見到活巴我就哭了

引熊引到

插完又升返
引晒兩邊

無牛熊會穩如泰山

咁都執到6格熊仔

記者快入牛 求你！

我好驚 不過我信

原來已經千九億性交

毛毛係咪276坐緊

我30900put dji

走貨雖然影響咗佢少少信念 但唔好忘記記者永遠係大淡友

真係痴鳩線咁樣都要引人做淡

係今日第4日

宜家冇咗即時報價？點解我睇變曬延遲15分鐘

小米求下你落去30啦

連雞都不如

雞開完工有錢賺 多勞多得

QQ市底好強

大芋真係...
DKLM AI 黎架 一D人性都無

連續幾日大性交過2000 億有咩啟發性暗示？

淡友一路聽一路望住個倉

牛市

熊軍要悔改了

直情肉便器黎, 屌完就走得閪都唔俾你洗就輪到下一個屌

笑到67咁

築底
有排升

crazy market

好彩無心急唔係又做雞，280 gogogo!

諗起食壽司個套AV個結局
如果你知我講咩既話。。。

求番號

你search
食壽司 AV
就會搵到

壽司+AV
我想嘔呀

好..我要做好人...要去食好野...唔再食草根樹皮...

找神呀！吹咩

套野唔係咁簡單架 你search左先
睇下以前高登啲post

有冇勇士沽吉利

鐘聲響起熊軍的訊號
是一生做雞
彷彿鬥爭中～～

3幻典...GO..GO..GOooooo.....

空軍的訊號

空軍的訊號..是被打散...消失於痛苦中..WOO...O..O....

哩排外賣仔最威
唔聲唔聲

鐘聲響起好友的捷報
淡友死剩佢
彷彿屎忽窿～～～

係咪條女發脾氣嗰套??
結局係點???

阿啊阿啊......牛牛衝鋒的訊號..是要一直衝...永不停止....

個市升極都有
但一買就西林
好驚

最多咪282/286 等大回先買貨都未遲

就好似淡雞咁

有D 印象聽過

大行睇吉利升到50

踏著熊軍的屎漬～ 儘是深淵的水影～

下
升咩？
屌米跌到67咁喎

GO BACK 278 OK?

至少人地有壽司食 有片酬
淡雞屎都無得食

下星期一3萬1好無

精液壽司喎 唔係wasabi喎

精同屎 你揀屎？

知你中意精喇

插成100點

應該今日要殺280果喎……典解唔殺呀

100點咁多 仲唔係股災

冇錢食飯 屎都要食架啦

高位沽貨

企穩278就矛事架啦.....3幻典..膠膠膠.....

頭肩頂 大家信我
下星期回調

我請你食啦
屋企食咋
我都無錢

信得你太多次
同紫巴收到風一樣

我唔信....

係咪邀請我上你既閨房😳😳😳

27910-1 set 27955 止
屌佢 上左去再落番黎

奈奈D屎屎係全世界最香嫁
申利:冇食屎嘅嗜好

紫巴無次準

好啦 唔睇市了 準備下心情收工先

Tokyo-Hot n0800

典你老味咩

收皮啦 夠睇QQ700up la

屋企普通飯咋

首領著多件衫, 天台凍

你今朝先想投降而家又改變主意啦

你個5張put呢

我睇到d嘢....

諗法相同

一直等回入 點知又係一直升

屌你老母睇頭半句仲覺得好warm

你用老味！你啱，禾低比你老味
大力D啦！bor! come on

又睇到啲野 客家仔之前又話睇到啲野
係咪睇到耶穌呀屌你老母

共勉之

開暖爐啦

開暖爐好鬼乾

開埋加濕

271果日止撚左

一陣又上反去

笑到噴水

天台邊到有插蘇

窮撚冇加濕器

係咪要一路開暖爐一路滴水

放杯水係你附近
都可以幫補到

有暧包呀

冇錢買 摸落個春袋位暖甩甩

凍冰冰嫁你個暖凹凹嫁咩

杯水一陣就飲咗 要keep 住fill

裝杯水囉

你唔係既刻去摸呀？

屌你老母

屌返你老母

笑撚死禾

呢個升浪應該行完
我岩岩買多十手282 熊 搏一搏

咁睇應該上到282先回

今日中移動320 億成交 勁撚到

6098 1516勁到
乜依家服務性行業咁好生意咩

有熊B 好走啦

要走一早走左啦 你都on99

MPF轉晒保本撐你。

牛過週末會唔會太進取?

唔會，

唔會
按埋樓買牛

準時4點鎖熊火箭飛升

跌還跌 唔好搞qq唔該

我兜巴打到你地叫媽咪

會 下星期萬跌

牛軍準備食原子吐息

最後1分鐘
快D走

2500億仲要未競價, 會唔會有3000億出現

熊軍全面進場

星期一千跌

有冇高手都係睇淡？要有技術分析

我係直覺型玩家

睇指標
好似利淡多D

直覺鳩買牛派揪贏塵巴技術派

我 但我唔會教你

今次跟左 輸了

又抽 塵巴先係笑到最後嗰個

場波仲未完架首領
BGM : 賣弄球技和你寫進日記

星期一跌 利伸技術分析

過夜put先 睇好佢回調

伸條脷出來睇過。

我記得 那天成為淡雞

+329 點
2700億

收市期落地獄

希望落多600點

勁多大媽掃

期貨插
係要收市先玩野

中電信1.85無膽入
收市一野上1.96

收市插 開市升
play die me

Yan c9唔走q熊 我覺得好大機會跌

班狗閪大戶比我賺下得唔得
想買新玩具

而家好似插緊, 一陣20分打後可以幾分鐘就扯番晒上黎收市

要唔要出個分析俾你

低水百幾點??

Oh No 我有一手q牛

只限睇淡人士

熊霸天下

好 你今期旺

熊熊哈熊熊哈熊熊哈

隻牛勁細注 贏都無用啦

美匯重上90

回少少當真跌

今晚夜期打樁機式直隊落270低水800點好唔好

好 咁就大膽開call

咁我都加牛

求乎上 得乎中
我睇失速式急墮2000點

咁就大家都開心 夾緊嘅手足又有得走

2千點都靶唔到我呀

啊 唔係呀

咁就會直接變股災LU

係岩岩好靶到你

呢排大法有無用

主力495

我恒牛

哈哈哈！！！
講錯野！！！
你玩完啦！！！

輸到痴左線

cap底先

一時計錯數姐

我知呀問小拳石呀

520有啲驚

跌2000點先ok?

期指真係臨尾幾分鐘反cup番上黎, 估到你啦ON9大戶又引人做淡

唔怕啦 我540都有D牛雜係到
今轉唔似會插到咁低
QQ唔驚老美搞
剩係驚比共狗咬

真，美國點制裁都唔驚
大媽淨係見到特價，掃貨
除非中國搞佢，唔係基本上跌幾多都有人買

都係 係怕又無啦啦得罪共狗

得唔得罪都可以搞鳩你
今日新聞先打左條友靶 充公左21億

又可以用黎托市

隻baba call輪升8格 咩事

偷升

大家今日執幾多？

羨慕...

輸多左

道指碌緊落山呀

買左咩？

有福氣呀.ching

張put坐多左，268put

今晚277？

1張細期？

係

1張細期姐 沒事

港女唔跟跌

我都520

有新消息咩？

冇 算唔算好事
星期一先算啦
過week就要孭高風險

有我Q牛大將軍係度

唔怕

收到風萬跌

我已扣好安全帶

道你睇跌幾多

294再穿就無左支持位

再落一級就282
不過我有心理準備要夾死

想知仲有冇人熊過

有冇人知美國基金同埋公民係咪要喺今日沽清哂941同埋adr?

欣賞塵巴既堅持

到位自然止蝕 真心欣賞佢

41500

止左？

未到 到就會止

嚇得me 冇咩事我出返去先

國會 財務部 白宮 都無回應

仲有一個鐘就爆升

做左好人之後, 開心左, 健康左, 人都靚左...錢又多左, 又唔使天寒地凍落街挖草根樹皮......

我10月堅持會上到290，可惜一個十二月收哂班叛軍皮

矛人0既...人呢?

星期五係咁嫁啦
個個都休息

溫水煮牛開始

滾水黎架喔

死熊一面頸
被夾兩千點仲硬淡
不過可能佢真係好似啲人講咗，純粹Paper Trade

爆升食熊掌喎

落返去268啦俾我走啦

夜期都反吸
早抖啦

279啦 點解要做硬淡

我有狂潮和有千尺浪
又跌落海 好友忌我

277都穿唔到 夜晚已經上返黎

又綠燈開車喇

22:31 1分鐘2千萬交易額

用夜期轟上28000咁陰毒

麻煩倒跌TG tag我
Hugo1991

淡友頂住，會有一日跌翻哂落去

一棍好大既

仲以為夜期會插
點知二幻八都黎緊

夜期做乜鳩自high

最後逃生門正在開啟

其實究竟邊個輸錢
先唔講買熊或者其他衍生工具,個d應該點都唔會係最大戶
單講散戶,老一輩其實9成都係買正股
而財富又係集中係老野到,全世界都係
咁究竟咁升法輸既係邊個?印錢既美國?
股市唔係零和遊戲咩

股票唔係, 指數先係....

咩事大插

股市唔係零和 可以全世界一齊贏
期貨先係對賭

高位call左 唔好夾啦 痛死

大家一齊買唔會有人輸架 當大量既人開始賣 高位接個班咪輸 接火棒姐

只要一直買唔賣 咪會一直升

所以d錢係美國係咁印出黎
咁黎講全世界都美元結算所以唔會有後果
而又大家一齊升
咁最後得通漲呢個後果?

沈大師話788 941黎緊一年一定跑贏700

係,窮人愈窮,有錢人愈有錢

Tesla 做乜撚野 係咪傻撚左

所以老美仆街來,自己印錢,全世界通脹

唔係淨係美國量寬 中國都印左好多錢 不過大部分keep左係央企無乜點流入到實體經濟 肺炎又到好多人失業 生產又少左 最後滯漲 d野貴左但你人工少左（利申 亂up)

食左春藥

而家先知，由佢宣佈qe 個下就知啦掛?19000 點個陣

Tesla Bitcoin
兩大on9

毛毛帶大家款進千跌氣氛
I say 熊熊
You say 哈

班大戶證券行銀行一早已經睇到呢個結果
只好啦啦臨丟錢落去

機會得一次，佢宣佈個陣，仲係跌得好甘，過一兩日先識反彈，係睇下把唔把握到，無計啦，經一事長一智

美股跌乜?

急回中，攪咩

回下氣都唔比?由3萬一口氣彈上31200

毛毛返家鄉喇

繼續擺！

夾死

垃指仲係扯到行

冇wor，跌到返哂家鄉位仲賺緊

跌小小又上返去

唔好緊張！我地唔係比人夾緊2000點！玩期最緊要等！
熊熊哈

諗住起碼31100計跌返500點

唔怪得股票群D信徙係咁掃貨

我媽都跟左人入聽人講大陽就第二日走去入

941咁高息, 坐下應該OK掛

巴巴adr升到痴左線

好似豬緊1幻
但計落收息都收成1幻

嘩tsla咩事 600蚊放左 依家900都黎緊

一直都唔敢入 佢就一直升 痴線

呢d 濕鳩股就算啦，同bitcon 一樣on9, 死左唔知咩事

係 其實呢隻野已經係得個炒字

膽博膽

賭大細有100% 添

一直唔敢入無諗過會升咁多

360入320走晒

tesla同bitcoin 到底幾時會爆

好似永遠唔會超買咁

跟本就係炒賣 佢個價正常黎講已經超出左市值

含指自己食咗藥？

港女做咩自high

死都要上280

adr 280左

牛過等數錢

星期一上完280再單日轉向千跌得唔得

你put左？

278+1食咗算
唔過夜了

Put咗成個禮拜一路夾一路溝
而家溝到去27910

溝左幾多張

而家3張

qq升成20蚊

港女痴線 美女都未點彈 佢就去280

高開比大家沽

而家call咗2張DJI，睇下港女預言術有冇用

自動斬左

爆咗倉拿？

點解？

唔好亂追啊，冷靜下先

Call美 put港

qq baba adr
格隆匯1月9日丨據媒體，美國財政部發布的公司名單不包括阿里巴巴和騰訊

可能保證金唔夠，但明明計過岩岩好夠，但一掛盤就自動平左倉

Yes

星期一qq一開市咪直上600，想入都入唔到

屌玩撚完啦
直上2幻9都似

做咩遇到咁啱啱好

星期一一開市已經28xxx

真係一車車淡雞送去屠宰場

27200沽左一張細期死守到永遠

道指唔係跌唔落去

似係，30860+2

啲金插到就快到我買入價

好肉痛

希望死唔去

268沽已經守唔到，1100點斬左熊軍靠你喇

塞翁失馬
可能會輸少幾百點呢
之後入錢再玩啦

玩miki算，港女好難玩最多買下啲遠牛熊

買升咩位都贏喎

當轉買升，個市就會跌

唔知夜期上唔上到28020呢

可以訓返教好既
星期一數錢錢

呢幾餐可以---魚子醬撈飯..魚趐撈鮑魚,,,,之後 CALL G 直落..

草根樹皮的日子..經已遠離.....YEAH....為左環保..有無淡淡需要草根同樹皮?

QQ 牛軍大勝

遠都唔好買
認真 我個倉輸99%就係輸期再賭牛熊打靶

咁我都係玩miki算

全部都係賭牛熊打靶輸

星期一高開282好唔好

港女好小可咁勁勁

tsla 873

阻住美期趺

qq adr

咁都比miki扯返落嚟

夾夾

我個fd都係279斬
差唔多摸頂斬

點解啲金跌咁多嘅

喜迎拜登當選
唔洗避險

慘

斬得靚
下星期2萬8

Adr爆到上281qq 同baba爆升禮拜一淡豬又要死了

未必既

學奈蛇話齋
adr 係打飛機用

好似話禁令唔包括巴巴同qq ，一開市起碼扯5%上去先

Ig adr都升
十成裂口高開

好彩昨晚快閃
現在吉吉

IG 28120點
傻撚左

星期一282

你隻熊有無走到

又整裂口

無人性嫁

點解你地唔做好人呢? 連奈奈都晨早做左好人, 甚至本蟹都解散太空軍團去做地對空部隊.....點解呢...何必呢......

早知唔食
星期一睇高開低走

期最高27996
差24點就要止shit

星期一裂口高開
咁止蝕位係邊

驚閪！！！

281開？斬唔斬？
281就實去282架啦
Atmx都升硬
Qq 升25-30
Baba 升5-10
美團 升8-15
小米 升1-3
中移 升1.5-3
淨係呢到都托左300-500點
銀行 保險 再托100點

麵神又祝福 冇事啦冇事啦

麵神唔燈啦
係真升呀

友邦 5號各托50點啦起碼

計埋內銀 100點差唔多啦

內銀咁弱唔跌都偷笑

唔弱呀 仲升緊

下星期冇紅色
一遍綠

重倉Q牛941牛等數錢

黑期做緊281 淡友日日比人劏千張熊證

我得一張q牛

小米可模耳 跌到30比人入

所以一開就+500點
高開28400

高開500點就put佢

可能紅燈開呢

淡友唯一weekend希望：中國疫情大爆發 A股裂口大跌 恆指轉勢

大陸疫情爆佐你都唔知啦旨意金金可能機會仲大點

And who buy cow, who buy bear
Who in the sunshine, who in the night time
Who buy high bear, who buy lower cow
Who in your merry merry month of Jan
Who buy very low cow
And who shall I say is calling?
And who in her lonely slip, who by barbiturate
Who in these realms of love, who by something blunt
Who buy stock, who buy index
Who for his greed, who for his hunger
And who shall I say is calling?
And who buy…
shaallaaa......woooow.....

想問係咪一致裁定星期一0930 大爆升？

咁早就打飛機

本身仲諗住隻牛280走
而家可能一開就282
唔走就285

9:15就震口高開

武漢肺炎疫情全球肆虐，一度聲稱國內疫情受控的中國，疫情最近急劇反彈。石家莊市早前錄得多宗確診個案，河北省今日（9 日）疫情新聞發佈會公布，當局檢測全市逾 1,000 萬人，累計共 354 人檢測呈陽性，其中藁城區佔 298 人。

當地宣布石家莊「封城」，鐵路、機場、巴士、的士等公共交通工具全面停止運作，未有公布恢復時間。當局亦宣布，石家莊市及邢台市昨日起「居家 7 日」，不可出社區及村莊，以防止疫情擴散。

咁恐方

仆街了全部牛gel

熊熊rip

唔好呀！

跌2000點都靶唔到我隻牛
唔係唔gel得下

唉 總次就係好慘

真是太牛b了

小咀吧開始嘟出來了

發達啦

熊過有咩遺言？

出面好多新手post 淡友仲有希望

再說一次……數錢啦你

米傻啦..米國幾千萬米又係咁.....死心啦....

米國, 共慘國, 鷹國, 發國, 鴨國, 全部歷史新高..HKG 點都要3幻3先會停一下啦.....4幻2都仲DUCK呀.....

星期一千跌！

下星期QQ700
爸爸500

原來塵巴個比錢plan咁多人買

唔知d 短plan 準唔準呢

塵巴po邊D係真心邊D係假膠

難分真與假

我左眼見到星期一熊

咩呀
轉左好耐啦
之後愈輸愈多

做好人 好難輸
插2000點都靶唔到你
係串得起既

右眼見到牠們的屍體...阿門.....

軍的屍骸...

軍的魂魄.....

的慘叫....

點解你咁多錢豬架?

有贏下 輸下
不過贏嘅cover唔到輸嘅

星期一又要升幾多？

中南海有人通知我升2000點

太牛b了

爸爸有好消息……話咩同亞里雲合併定合作發展ai……
又睇下上唔上得返240

塵巴入面個宅文西幾準
我信佢 下星期中度回調

上返260先啦
主子睇病使左好多錢啊

我睇窄窄地

建議見24x走一走先
睇定D再入

希望la

可能真係上返24x都放左先 加注京東好過

清唱淡唱左好多日

熊軍就緊係唱淡嫁啦！
醒小小

點為止中度

何故 熊是痛苦傷心

230->285->250
打奈B隻牛

285都止賺晒啦

今晚食咩好
ps.今晚做毒L一個人食……唔好同我講食九大鬼

如果揸淡倉就食牛 拎個意頭先

咩嚟嫁？

已經日日食

老友
已經有中英日3種語言

個名都唔知邊個改既……都鳩唔撚搭八

me

禾發覺淡友post入面禾應該有幾個幾好既fd係度，又有幾個中意做25仔既fd係度再加幾個中意暗中偷窺禾既…………
禾呢個人生都算係咁……射射你地呀

不過，同禾幾好既fd多數係女女嚟

做淡真心唔知咩心態
美股而家鳩買bitcoin etf 車股 鳩買鳩贏
Ok你話唔識 買契媽ark系列跟風爽賺
係要同市場作對 眾人皆醉你獨醒
醒下啦

痴撚線同個5p傻鳩吹水吹足全日都無人屌禾禾禾我禾你老母咩死番去香討財經台啦

淡友又冇阻你發達……講經咩！
allin左先講啦……祝羊多D

屌你老母咩，又冇人要你答

allin la 賣車賣樓賣老豆賣老母賣埋老婆 allin la
淡淡既爸打冇人阻你發達, 實升既唔買笨實,
升升升

屌你老母全家不得好死啦on9仔連登講5p字仲咁撚大聲你以後每日係度講任何野我即時屌係老母呀死傻鳩

剩係識屌老母！師兄你好悶呀？

識唔識講過幾他呀？試下唔好屌老母先

師兄！真心想知你今年幾大？

完巴！你係咪暈左呀

出嚟啦！屌你老母

我而家屌你呀！柒轆

食屎啦死傻鳩

屌你呀！我而家屌鳩你呀！

我真係想睇下香港係咪有個有爺生冇乸教既畜牲
講緊你呀仆街

sorr呀！禾平時唔係咁嫁……
唔好嚇親禾D fd啊！
過！禾D女女重凶狠過'禾應該唔會嚇親掛

做淡係賺個刺激感姐

bam左佢咩得囉
冇眼屎潔淨盲

埋呀！師兄……

一係你打番啲正常字啦

好！聽你話

咁急做乜呀死傻鳩我地係人黎架要食飯架好似你呢啲傻鳩咁食屎就得咩

唔好鬧交啦

急？急乜野呀！ 畜牲

痴撚線無人屌果下勁又禾又射又羊都無人屌

屌你呀！而家剩係得我出呢D字呀

因為都無人
個個weenkend都去街
係我呢啲毒撚先會成日上連登

笑撚死

你老母個個唔屌而家我係咪好拾D呀

佢條撚屌以前都試過一排係度打5p字俾舊人屌到仆街消失左一排而家上番水仍然係咁

我都係屋企打左成日MH

死傻鳩look鳩me請盡快死番香討果邊需要你

公道啲講 我間中都會打
唔好個個留言打
而家開始俾個機會人地改過

係得你呀的確以為自己好撚風趣呀

關你撚事咩！人做你又做呀！人地發達你有冇跟住人地發達呀

我好似全日咩都無做過咁

冇女朋友？

我屌鳩你係我既事關你撚事啦傻鳩look鳩me

炸左連登佢丫笨？死傻鳩

條女返工呀

會收工架嘛

行街啦你！小朋友

關行街咩事呀死傻鳩拎白卡架你

唔好嘈啦
我都想勸你改下D 5p字
成句野都係 真係好硬眼

一人小句啦

咁講 你都有仔啦

我睇你呀！有起咩事都剩係識匿埋係條女後面……成熟D啦！小朋友

好！都聽你話

俾次機會人地改過

都無咩用

你地好無聊
星期六日都仲咁毒

咁快d打多個奈奈分析日誌

條傻鳩on9當有趣番香討果邊啲人咪鐘意睇5p字咯

係咪太耐冇買羽毛球拍
咁大火氣嘅?

塵巴個邊都係
香港人屈得太耐

升硬唔洗分析
穿硬280
唔穿我再道歉

可能有人做咗淡友要出下火

想點用

其實我日日都咁無聊
前排占卜問左今年搵唔搵到工
佢話我搵唔到
我好灰

香討唔係比較多老人家架咩

高開281咪無得28020止蝕囉

俾唔到我想要嘅嘢
我覺得好無力 好孤獨

靜啦

牛年梗係食牛牛

黑期唔作準

有281就會殺埋重貨282，285

關乜事連登5p字實俾人屌架啦而家真係變晒

香討全部都係5毛，而家連登都好多啦唉

唉 俾你屌番1下啦

真屌?

屌你老母呀！我希望你唔好剩係係個mon裏面串呀！最好你行出屋企門口都係咁串……

屌5p 文化 由高登 去到連登 都係規矩黎架

死垃圾5毛番香討啦果邊需要你呀

細細力吉一下

呢個我唔知訂我道歉……
sorr all

要你需要咩？你會唔會睇得自己太高呀！傻西

一個正常人打字打撚到成個小學生咁以為好幽默現實世界有幾on9先會咁做

冇feel喎入晒爽D呀

食屎啦你當自己新人呀

行出屋企門口咪知邊個係on9囉

你要同我道歉

道你老母個老母呀死5p仔返香討啦

我都想比人吉吉

我吉你

你個狗生的，真係屌你老味……
記住呀！有女呢，有事記得企前面呀
唔好做縮頭龜呀

點解呢度變左色情與暴力既？

BTW 以家係咪無左5p啦
以前覺得好多mk仔女係個度玩，16歲破哂處
好似好多西屌咁我就西皮都未掂過

我細個都有玩

俾大家參考下，日市升穿每個位，阻力變支持

奈奈都變奈嬸啦
以前掂股票未係咪破處先玩

前幾年先開始炒股

大家2021年搵大錢

thx bro

摩通牛熊退市，係咪將個到期日提早呀

咁有心
輸身家唔好瀨我，鳩up無責任

m唔mk呢，呢個就見人見志……不過，你溝唔到女，呢個係事實

吹波波咩？

都唔係既，度到去果到，短線應該有得玩下
但係牛巿興gogogo,屌下又再升

完全封鎖啦我頂唔住啦咪再為個on9嘈

係，loser一個仲要做淡友
溝唔到女咪溝唔到女，贏錢仲實際啦

呢個你啱

驚一屌穿哂係後面出返黎呀
不過牛熊退市可能sd到panic出黎

天日如果去到，短線升好急，應該可短屌下
但係，大牛底唔好貪，有1,2百點好食了

涉及恒生指數、國企指數及3大中資電訊商。

其實關恒指國指咩事

淡友post久唔久就人青山院友出沒

panic出來先算，沒出來咪亂鳩估
轆鳩都會俾人切片

企鵝巴巴已放生了

聽日就要退？？？

恆指由佢地構成架ma,恆期又參考恆指ma
你入牛熊劵商要買期指對充ma，變相咪交易恆生指數lor

高盛、摩根大通及摩根士丹利，叫停旗下合共424隻與恒生指數掛鈎的牛熊證及認購認沽恒指輪，最後交易日期為1月22日。

係丫，panic sell la

好似12號先不正常交易，22號除牌
好再最近買既係濕鳩瑞銀，驚少樣

咁即係會點

ching,少見你，係咪我有眼不識泰山

有高盛熊

我都想知點呀奈嬸
鄧買左美國劵商既手足驚。。。
一陣話唔提早到期日，就仆街

Don don don.. donki ~

話說支登想推幾兆紓困
仲癲過侵
美國咁印錢法真係唔驚收皮？
歷史上幾多帝國因為印錢而滅亡美國班金融佬唔知？
當然佢地敢咁做因為美元暫時仲係霸權
萬一將來所有國家反枱唔跟佢玩點算
唔係堅諗住自己有能力打全世界下話題
更加咪講自己國債成二十兆冠絕全球

無個準

388 利淡消息
大家可以沽爆佢？
牛熊佔大市成交3-5 %

咁係咪買Bitcoin了

我十一月開始睇升，十二月攞到波幅去到果d價位

聽日止賺左隻牛先

賺到先算 開市應該全部比人panic sell

即係長線會狂升，鬼仔退出做莊

買牛唔怕掛

我好似有隻花旗 係咪都要退

唔賣佢咪自動結算係咪先
唔駛理佢啦

中美角力｜高盛摩通大摩424隻恒指輪證齊退市除牌 「恒指成份股有中移動 美資輪商無奈避險」

1小時前

已經無必要再推指數股喇，插得

星期日都有花生食
唔叫 你班仆街

D人會換馬，成交額上升，388又gogogo

388聽日插硬

D crab 好大條 食開打邊爐果d cheap野

恆指美券牛熊退市?
有咩利淡消息

388 係強勢股來

聽日開市不問價買熊賺錢食啦

利好其他卷商
例如海通
係咪可以買爆佢

之前匯豐日日跌又唔見券商要退場恆指牛熊

過了一個平安既周日

聽日千跌唔該

盈富基金最快明早公布新安排 料對美國禁令股不進行新投資 (21:19)

盈富都唔玩，火上加油沽沽沽

關盈富咩事呀又

因為基金的經理人、信託人及託管人，為美國的道富銀行，是美國總統特朗普的行政命令適用範圍之內。

美國制裁果d 都係廢股 來
你話禁700 內銀就話姐

牛軍必勝

係囉 對大市完全無影響
最多升少十點

價外個啲咪仆晒街

我剩係識kyo 約戰

做麵仔對家真係個心都定撚埋

其實美資都選擇拜登上任後退市
即係個制裁令只可以繼續向前？
下一堆股係？

開市跌50做樣 之後升返200點
依啲劇本已經睇到識背

唔比買3大電訊
咁咪改去加重去買其他成份股
結論係升升跌升升

WEEKEND IG星期六日一般都-0.03%
好耐未見過破0.1%既波幅

高開低走，麵麵做石仔

錯
開市跌100 食飯前跌200
食完飯開始抽升 尾市倒升

次次都話全倉 好好奇佢係咪真係有買輸極都有嘅

唔會跌囉

我都好懷疑，武漢肺炎都無事

3月跌左當係架啦

開市跌三舊，中午跌五舊，收市跌1000

面仔個倉得1000 蚊

美投行唔玩期指啦窩，有咩啟示

咁應該炒人啦

S&T 無運行

你問下d frd 點睇

啫係點呀 聽日係高開高走定高開低走呀

聽日大家想輸幾多

巨跌開始

好友末日

MHR?

IG咁硬，今日升幾百唔難

熊軍assembly ! !!

體驗版星期五出左

佢巴巴都話得個講字無買

痴線 跌返5蚊

熊軍未開巿先贏70點

百度係自己做車

丨據新浪科技，百度宣佈正式組建一家智能汽車公司，以整車製造商的身份進軍汽車行業。吉利控股集團將成為新公司的戰略合作伙伴。新組建的百度汽車公司將面向乘用車市場，着眼於智能汽車的設計研發、生產製造、銷售服務全產業鏈，傳承百度的人工智能、互聯網科技基因，利用Apollo自動駕駛能力，發揮在汽車智能化領域長達8年的經驗優勢，重塑智能汽車產品形態，要做智能出行時代的變革者。

最多咪升少廿點

見到記者我就放心了

吉利自己都有整電動車？

牛軍又有救

其實只係升多升少嘅問題

有 應該合作係指用用吉利個sea架構平台

你星期5賣晒熊仔啦扮咩有貨

繼續升

等我9:15不問價call番張期先

究竟係白卡佬燈啲定麵神燈啲呢

ig 有做28080,睇下港女做唔做到先

咁流嘅 係咪冇得升

升硬喔.....

QQ個勁假係想點

記者

吉利跌? 升到67咁喎

想put

吉利仲係咁衝

可能過多排上40

唔制裁反而跌

睇ADR打左陣飛機 勁假即刻縮番埋

日日都有記者護航
應該都係反手多

升到67咁仲講跌
你條友唔係買左牛搵鬼信

條友9成牛軍黎
成日走黎自燈

今日都2幻8

轉返燈 嚇死

出賣了

走啦我唔想搞大件事

開市先見真章

分分鐘一開就281

今日有記者活躍
可以宣布熊軍陣亡

期準備280

接受現實啦 傻鳩仔

牛到

照計無晒負面野，有排升

又話今日班美國佬一早就要沽清中移動嘅 有冇得插返少少俾我入貨

正常應該係
ADR反映左小小
現貨照道理會再高D

想點啊 一係就穿280啦

今日起碼28000 啦
真係冇懸念

見唔見到碌棍
你D熊就比人扑到溶啦

27999衝唔穿 要閪冧了

28003

2800出到聲都升到咁

穿左

頂一講就二幻八

次次記者活躍果日
恒指就大爆升
有冇咁岩

今次想上幾多

屌佢老味 肯撚定係自燈買牛啦仆街

7500得番4.86

小米係咪回調完喇

281-1

620補裂口先考慮
共狗同老美都咬過晒
都係插唔落
SH 驚閪

星期五開市佢綠色我都問過呢句

又迫害熊軍

跟

反向操作？

現價qq入唔入得過？

首領係咪仲渣緊7500

完啦 今日一齊升

唔會入行切
你睇

qq

wuar 呀 已止塵巴位

即係可能跌得

D金跌得咁快

即刻大棍

一野上600

嘩 想夾死人咩（汪阿姐mode)

282都黎緊了

qq 600

點解我隻正股都係跌

唔知企唔企得穩

又比牛屎夾走120 點媽咪呀

好走啦
逃生門唔係時時有嫁

單日轉向

就快紅燈

掛唔入隻熊

哇屌回咁多撚狗

chok到仆街入唔到都正常啲價亂咁黎

升300點再倒跌300點

所以睇多陣再算

有記者避一避先

隻qq 上到602, 隻仆街call 唔撚跟升，仆佢個街

即刻升返晒

趺左去邊

哭能左，我走左put la

7500 5.9 點搞好

美團幫緊熊軍喇

肯定升到上太空今朝佢咁活躍

輸6位數

太早升係咁
又企唔穩

熊軍仲有幾多淨

我都哭撚左282 上唔到

281比記者靶左先回dllm

call係跟得特別慢
我隻call都係602想放 但個價未跟得切又回左落去

仆你個街 止左蝕就6落3

熊軍gogogo

無曬熊軍， 熊得

大戶就係咁撚狗
但唔走 打到上28187 喎...
點估呀

其實都升成兩分鍾

你走左未

淡友等記者夾死先好入場

記者無限資金

唔敢落場 兩分鐘又落反黎

熊軍聽住 你地已經被包圍 投降啦

你羊都羊6位數啦

企唔穩28樓上咁

9UP 唔使成本
日日溶化

好恐怖呀

似想落返278

頂心急想衝入市冇留意到佢街貨咁高買貴咗幾格

call輪唔識預佢價位 跟唔切 等機會

好似果陣270咁 個個268掛PUT 一下上到272 然後再企穩

全部淡淡朋友死晒

qq好彩無追入去

止shit 定爆倉

qq一到600又比人壓返落黎 咁渣嘅

特價qq

沒有千跌的允許
淡友一棍吽落去
就在短短幾分鐘個指數又再升返上去

應該止賺緊啫 會升返嘅

止蝕晒
應該都係跟塵巴位

真心為熊軍好就收聲啦

上星期跌就話比美國佬硬沽
今日咁回係大戶草唔夠貨又壓番落去?

大戶睇住塵巴黎食

好野，咁多人一齊上路

無做錯, 一止屌上28187 喎
但邊估到回返279 再上

想哭 大戶專業撚狗

大芋都課左金入去睇

總之就係再升

拿拿拿 塵巴話過 要捱價坐貨架

你放咗牛未呀 睇上到幾多

我FD走就跟佢走囉

頭半個鐘不嬲chok市
牛軍坐穩
鋸到記者一頸血

止蝕輸左17萬 終於可以訓返餐好

千幾點止真係on9273 好止啦

首領 唯有等下個plan

信自己仲好 慢慢賺返囉

係突然放鬆左
好似得到解脫咁

心態正確

真 好撚舒服
做好人了 唔好再拗頸

agger 同牛軍攬炒

26X個陣磨咁耐 真心睇佢跌
企穩272之後決定唔做雞了

本蟹宣佈重組太空軍團.....

左一巴

唔好住呀
vix開始回升

守緊280一陣淡友唔夠力沽又俾人夾上太空

可以同記者做朋友

大量塵巴fans 止蝕。大把燃料學佢套方法咁睇

美期閪冧緊

拎夠左liqxxxxxxx 可以沽了?

牛軍係咪無力升喇
比返個場我地熊軍開party啦

正路28000 都沽啦，都傻既，最多咪蝕500點

哇屌你大回

睇個樣想落返278

點同呢...剛剛重組之麻.....記者一早豬死左啦....

記者贏晒

268 唔該

牛軍呢

巨回，唔該

一掂278就彈

佢家下綠衫，又轉左著紅色衫，又轉返著綠色衫，驟眼望下好似紅色衫

唔好呀....我剛剛重組你又黎...玩死人咩.....

唔撚玩期啦 屌

屌佢個嘴仔丫

差少少就要守足5000點
點解我仲生存緊

278大戶咁 一掂就彈

你281 -1唔係執緊咩

超級大心臟有無溝

你係熊軍最後既希望

Set左282 屌那星

有信念錢錢係唔同D

唔係話唔信你
但小弟我未見過大蛇屙屎想見識下

冇理由咁益記者嘅
係咪先

係....巧驚驚呀....典算呀.....

上返282我會重新出發帶領熊軍

彈返哂啦

謝巴+1

我信你
28000 開始沽 最多輸500 點

醒高位都唔識沽，唔好話自己係玩股票

記者好燈呀.....一出POST又瀨野......

今日！係熊軍最黑暗既一日！

恒指好似形成緊十字星

我諗唔到有跌嘅可能，
可能依個係唯一嘅利淡因素

下
就倒跌喇喎

仲睇d 濕鳩指標
而家係資金市！！！

睇圖會屌那星

咁係咪爆升呀

止蝕撚又豬

281xx嗰棍我有一刻失去信念要止，好彩我用一通lag到按唔到

喔....咁又係..比0的耐性...但好怕記者....

係呀 入左牛未

港女睇圖會死

我信你會坐到返家鄉架!!!

第3次試278 又係一掂就回
如果穿左就不得了

記者今日溶撚晒d牛

仲睇呢d

我做左好人好耐啦..(幾日)...做番壞人有心理陰影.....

鳩up下

大牛屎流撚分析咩
call佢老母啦

就咁聽歌無乜野, 但係條mv片真係笑到而家都仲笑得出

有冇清想做心腸壞嘅衰仔

大户又撚

其實你有冇中過

而家個市痴到咁睇圖玩會輸到破產架

我都係咁話...

收貨？

好似真係無

靶中就有見過

美匯又升緊

QQ大行都掃緊貨
坐穩就得

一日一日升升升
一升一升3千點

唔需要諗太多 all in左做好人

281 -1 FATFAT

唔好貪

立即升緊

傻B 先睇淡回一回就破DH 啦

首領都忍唔住跳船

難得有人認真睇我po
Gel下頭先

期指準到

一陣就穿 大牛屎

咁之後點行呀

大牛巿來，有食好食了

食都係牛軍食 熊軍食屎咋喎

7200成10蚊
屌那星冇錢買啦

7500 平一半呀

貴過買隻牛

平野無好野

今日好大波波

一陣得單邊波

你幾點打靶呀？
29000？

其實有跌都只係振倉......同埋2幻8未必守唔到....

根本就每日都係重覆咁行法, 開市扯上去, 再插落去扮跌, 之後就一路扯上去高位直到收市, 上星期就算係倒跌3百點都可以拉番上黎倒升百幾點收市大家都一齊call算吧啦, 仲要有院友幫拖牛軍想輸都難

依家就等佢扮趺入市

最尾果句重要

同意278 係機會

睇位上282

落278再上就係290見架啦

頭肩頂真係

聽日升旗易!

落左先 比我入

係岩先雙底

入牛/ 期/ 7200
邊款

可摸耳扮下股災俾我執平貨

安全D 期啦
可以用大法

係囉 落一落比大家上車啦

轉咗工成日上嚟
睇嚟啲𡃁都做到嘢

依家連啲正股都好貴

恆指都準嫁，除左開巿果支針overshoot，之後其實係中左

又大性交

唔係成日有時間睇

無時間睇遠牛B / 7200 穩陣

美團大戶正仆街！殺我320熊就回落

咁你之後點睇

真 仆街小米頭又升返頭也不回

記者 又升啦
出黎溶溶溶溶啦

但買遠牛都唔可以買咁大

終於放左隻Q牛 落到車
袋左落袋先係真profit

我睇大牛巿，除左先前qq巴巴被搞，有一刻諗過上唔到

7200/契媽系列

唔識回 好想入市呀屌

我岩岩280都小注左先，睇好今日會守得到上281

遲左小小睇POST.....佢出現我就唔重組太空軍了....

入啦

慘慘豬...又被挾....

以為你張圖入面講可以做put既位

明明日日上嚟吹水，根本啲𡃁自動波

後唔後生先

終於接受現實啦

你追返先前po啦
有硬淡係都想淡，我插嘴加把口，實際我都係好友底，上到呢個位可能回，回完再破頂

QQ
黎料啦

又開車呀

仲未走

幾準 又要破頂了

個烈口差5點未補

有無人睇6666巿值會勁過6098

唔搏咁盡啦 一陣600前又發神經碌番落去

好啦好啦..矛事啦...院友走熊啦....

屌你入親黎都牛氣衝天

回少少先啦

我已經睇到650

頭先回左啦
已開車
2789X 係上車位黎架原來

再等下啦屌 唔玩啦唔玩啦

一瞬即逝

收到...立即熊QQ....

破前頂

即回

早知唔走住啦

你熊我即牛佢.....

落番580就上車

原來美期閪冧緊港女又唔跟

00後特別高
咁高無米9都好難掛鼓呀

盈富基金：從今起不對受制裁實體進行任何新投資

新招

咁又點

入咗小米 唔等你回了 直上50丫唔該

1000